其實男女關係點解要平等？

你話同一間公司入邊男女職員同一個職位揀升邊個就要男女平等
拍拖邊有所謂男女平等㗎？
靚仔配豬扒就係女低等過男
柒頭配靚女就係男低等過女
低等果個就預咗樣樣野要就對方同付出多啲

所有男女關係都係
不存在感情嗰啲男女關係有資格講男女平等

不存在感情既男女關係先資格講男女平等*

從來唔公平，係睇邊個放得多感情啲

照你咁講整容算唔算係出貓

you love those who you give. true love is love of giving

呢個世界不嬲冇平等

無錯 成日見連登仔貼女個陣話男女唔平等就覺得好笑

真 淨係講有冇錢已經好唔平等

毒撚預左付出多d架啦
仲想aa

毒男連叫雞都無平等啦
靚仔白淨叫兩三次就可以加錢除套
毒撚叫幾多次都係比人催鐘

平等段關係先健康架嘛
我付出哂姐係當我水魚姐